有無人試過有適應性障礙adjustment disorder？

你好細個，啱啱fresh grad？
慢慢適應下，我當年入行頭兩年都會好怕返工，每逢星期日夜晚就好唔開心，而家諗返主要係覺得早起身辛苦
如果有傾到嘅同事就呻下，冇就搵朋友，會好啲

人總需要工作，唔需要太大壓力

利申：性格內向，用咗兩三年先適應到返工，變成日常的事

想問樓主 你的comfort zone是什麼
由你講野之中 覺得你仲未搵到個主因 有點lost
覺得樓主可以好好整理一下自己的思緒先
呢件工我唔建議你quit 因為咁做只會徒添你的失敗感

或者你試下做一樣野先：
係屋企拎本簿，係簿入要開一左一右
左邊記錄你由起身出門 到收工的事同工作日程
右邊果頁分四欄 分別為 事件，想法，行為，情緒。
記錄方法如下：
左邊頁：
08:30 起床 整野出門
900 上車
930到office
1000開會
1100同上司xxxx
1230食lunch
........

右邊頁

事件。 想法。 行為。 情緒。
1. xxx xxxx xxxxx xxxx

例如
事件： 坐係office，無特別事
想法： 諗緊自己唔想做呢份工 但都坐係度...人生意義.....
行為： 無特別行為，唔想比同事留意到
情緒： 想喊 好想離開 好唔開心

就咁，盡量紀錄。加油。情緒病係有得搞既，每個人總有d時刻有，overcome到就ok。

情緒有事嘅
試下做運動
千祈咪匿喺屋企
又好坦白
調適症失調好似好少見你咁嚴重

comfort zone係唔係負一d工作責任，唔洗被逼學d好難既野，唔洗sell野，唔洗坐係到8個鐘望住個mon對眼同身體都無乜機會活動掛

唔係好嘅決左

咁我都可以好肯定同你講 呢個世界冇一份工係岩你
你想唔想改變 ？